#### Наименование работ

Разработка iOS-приложения для интернет магазина. 

#### Общие сведения

Скоро будет добавлено 

#### Совместимость

OC 9.0 и старше

#### Поддержка устройств

Iphone 5S+ и старше

#### Верстка

- Верстка iPhone Книжная: Да
- Верстка iPhone Альбомная: fix (жду дизайн)

#### Экраны

fix  (жду дизайн)

1. 

#### Сервер

fix  дописаь доку после получения достаточных знаний по vapor

#### Логика работы

- #### Архитектура

  Используется V.IP.E.R.

- fix

#### Интерфейс приложения

fix

#### Сервер API

fix